[突發］ 水砲車已經ready 咗 *集思廣益*

贏就一定贏唔到佢 應該點對付好

聽講架車入面有老鼠

有死角

硬碰好大鑊
一係你有車 一係你識魔法

訓低哂 黑警打得好HAPPY

即係要近戰

車頭有枝自衛水炮
而且會畀人拉晒
冇人會救到你

機場

[推上熱門]我地一定要再入機場和理飛，仲要唔止一日

機場先係個好地方，點解唔搞多啲機場集會？

啲狗要用幾多時間拆路障先可以俾水砲車通過？

今次出埋洗街車都想硬碰?

避其鋒芒 咁都唔明?

如水又係得個講字

睇下咩地型囉,有高樓大廈咪上樓高空擲物囉